葵福街有人被斬！！！！

22:39 葵福街近嘉理貨運中心

黑衫青年被斬，胸口一大條刀痕，失去知覺

推

班黑社會有幾多人

各位手足出入要小心呀

願平安歸家

好恐怖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

頂住呀

你出緊拳頭既時候，人地已出刀，dllm

頂住呀!!!!

出入帶啲野傍身啦

集氣

撐住呀

情況點呀

全港反黑

#荃灣 #已核實

2230左右 荃灣葵福路有手足被斬
現已送院 送院時已失去意識
未肯定咩人斬 請荃灣手足保持高度警惕

黑社會不得好死

伏擊落單手足 , 正垃圾

幾時有刀

唉...

Update tui!

曱近平

有冇update

報仇

甴近平

慘

係咪影唔到

對對方五好留情，依場係戰爭！只有生死！

DLLM

警黑

記者呢

天水圍中槍手足 就黎唔得啦

比人扔落街！！！！
片1:10

Push

開車撞呢班人渣應該冇咩問題

驚慌下電光火石之間踩錯油門

手足一個也不能少啊

屌

又係荃灣！已經好多次
睇嚟要嚟一次大反擊

一定要小隊行事 有外援幫黑社會

不要落單 警察不方便做由黑社做
日頭抗爭 貼連儂牆 幫候選人拉票
夜晚返屋企 避免危險

垃圾桶

咪癲
呢度係葵涌邨
狗宿有狗拎鐵通衝出黎打手足
5個毆一個
上面手足即刻掉垃圾筒落黎制止呀

冷靜 ! 睇真D係垃圾桶黎

痴撚線

物理上如果用到車撞真係避唔到

似掟垃圾桶

二坡坊？

手足係呢個位出事
唔係葵涌村

唔明點解仲要夜晚開花
夜晚經濟活動已經無咁濟
反而無曬路人，啲狗同黑社會想做咩就做咩
以後只係日頭做嘢 入黑就散好唔好

更正：葵涌有疑喬裝警襲擊市民，其後有人扔垃圾桶阻止（第01:10)

殺死班老黑

被墮樓啊

荃灣黑社會罪大惡極過元朗鄉黑

Facebook內有人指班友就係早幾個鐘由葵馥苑走出黎班人

垃圾桶同人類你都分唔清，同藍絲一樣

屌 淨係睇戲 係度鳩叫人衝，你老未衝過去啦

想問左膠全部去曬邊
點解冇人出嚟制止？

喺邊到掟落嚟

手足千其唔好一個人行

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

根本係

垃圾桶來

要cctv

一睇支電筒就知係popo

d 電筒太易認

依條片係垃圾桶 但似乎真係有手足俾人斬完掟落街 手腳骨折 心口刀傷

大家入夜唔好再落單直至去到真係安全既地方

唔似刀痕
應該係件衫積左啲血摺埋左
但有可能係被跳

黑社會既一樓一, 好快會

除咗荃灣手足仲有天水圍手足呀

天水圍中槍手足 就黎唔得啦

其實呢種戰術先至係我地要學嘅野

屌你老母 人地次次搵刀斬
相反C 就次次有阻膠阻撚住

死撚左呀屌 痴撚線

呢個係第2個Post度有

呢個位本身幾偏辟,夜晚行人都唔多個,反而車仲多

係呀 平時自己一個行都驚驚地

撐住呀手足

無論點都好 大家都要小心

有無車cam

扔嗰個係黃色垃圾桶。以為係人，嚇撚死我

睇相似女人
rip

Pish

咁樣掟法咪好易好似周同學咁

被斬定高處墮下？?????!!!!

蘋果：另一名目擊者指，她當時駕車途經事發現場，目睹該男子從高處墮下，當場折斷雙手並失去知覺。

手足 邊條仆街害佢既 全家節墮

荃灣狗真係死不悔改

push

聽日就去同佢地掃場

推！